國確診病例近8000宗 寵物也會有疫情 ? 〈蕭若元：蕭氏新聞台

中國有衛生官員宣布寵物有會感染，蕭生話習近平一定會下令殺曬啲寵物，可惜無用，殺唔曬啲老鼠

蕭生話呢次疫情令中國經濟唔見5萬億，而總數得21萬億，會令中國一朝回到解放前

唔怪之得12月有限狗令 狂殺狗

我隻狗都無得出街啦

蕭生咁樣戴口罩會將啲細菌掃曬落個下巴度

係，儘量唔好

【口罩文宣】錯誤戴口罩不可保命！戴口罩Do / Don’t ！

熱狗真係大撚獲